文匯報70周年: 689自稱老讀者 林鄭讚《文匯》持平

港聞 | CY自稱老讀者 林鄭讚《文匯》持平

【明報專訊】 《文匯報》噚日舉行創刊70周年慶典酒會，現場高官雲集，現任特首林太、前任特首梁振英（CY）都同台撐場並致辭。

林太大讚《文匯報》「一直堅持以愛國愛港為宗旨」，提供「準確、客觀、持平嘅報道」、「深受讀者信賴同愛戴」，又話文匯網係訪問量最高嘅香港報紙網站之一，相當成功。

至於CY就分享，話自己係《文匯報》嘅「老朋友老讀者」，1977年回流返港，已經係呢份報紙嘅忠實fans，「41年來從無間斷」，唔止曾經投過稿，亦品嘗過報館食堂飯菜，又認識咗一班記者，聽落都真係幾有淵源。佢又不忘讚賞《文匯報》辦報宗旨「光明正大、立場鮮明堅定」。

明報 (2018/09/10)

官到極權恥自無

比巴打你post 咗先

「六四」後，中共秋後算賬，令社長李子誦、副總編輯程翔、駐北京特派員劉銳紹先後離開《文匯報》；總編輯金堯如後來更移居美國，並退出中共，生前透過發表評論文章呼籲中共當局推行政治改革

人唔笑狗都吠

核突到痴線仆街

相信連文匯入面班友都會話：「洗唔洗奶到咁盡呀？」

你地咪咁啦 .. 佢唔做呢D 野, 你真係旨意佢扶貧呀 ?

黑即係白
白即係黑

我信呀，咁你記唔記得自己六四講過乜？